是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

又話走

食開屎？

秒

屌你老母

食緊隔夜sushi

屌你老母臭閪

你而家先知？

呀B又食屎

呀B唔好走

痴線咩，因住肚痛呀

壽司都敢隔夜
痴撚線

佢食慣屎 唔會有事

死左投胎做羊咩

又食羊屎

醫院見

肥絲大隻呢？

你唔P圖啦？